{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000672",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페산타로사"
    },
    "text": "「全羅北道群山市ハンバッ路76-12に位置するサンタロサは、2008年のオープン以来、韓国コーヒーの歴史を書いた。 ここは全国で最高の景観を誇り、銀波湖に位置しており、美しい風景を鑑賞することができる。 サンタロサは容量15キロのアンベックス焙煎機で炒めてから15日以内のスペシャリティコーヒーを提供しており、11カ国の産地別ストレートコーヒーをハンドドリップ方式で楽しむことができる。 群山にこのようなところがあるという事実に驚いた人たちも、10年が過ぎた今も同じように群山にこのようなところがあると驚きを隠せない。 サンタロサは専門性、規模、インテリア、デザイン外観、展望、田園性など、あらゆる面で最高の評価を受けている。 群山には素晴らしい名所が多いが、サンタロサはその中でも必ず訪れるべき名所であり、そこでは幸せがあなたを待っている。 ここは大韓民国で認められた美味しい店でもある。 訪問道は白土交差点から芝谷教会方向に横断して約50m直進した後、横断歩道を再び横断すれば右側に約500mほど直進する。 三叉路からは銀坡豊川うなぎを左側に進入すれば、一番奥の建物に到着できる。 バス運行情報としては白土交差点を通る8、9、21、22、23、24、25、27、28,71,72,81,82,83,85,86番バスがある。 また、釜谷交差点からリッツプラザホテル方向に徒歩約800m直進して出てくる三叉路で右側に曲がってウンパプンチョンウナギに入るとサンタロサに到着することができる。 サンタロサの営業時間は毎日10:00から22:00で、一部の飲み物とコーヒー豆のみテイクアウトが可能だ。 メニューには産地別ドリップコーヒー、コールドブリュー、アインシュペナー、コールドブリューラテ、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート,カフェモカ,アフォガート,抹茶ラテ,チョコラテ,黒ごまラテ,さつまいもラテ,イチゴラテ,レッドベリーラテ，パッションフルーツラテなど様々なドリンクがある",
    "QA": [
        {
            "question": "サンタロサはどこに位置していますか？",
            "answer": "サンタロサは全羅北道群山市ハンバッ路76-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンタロサではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "サンタロサでは容量15キロのアンベックス焙煎機で炒めた15日以内のスペシャリティコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンタロサはどのような景観が鑑賞できますか？",
            "answer": "サンタロサは銀波湖に位置しており、全国で最高の景観を誇る美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "サンタロサはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "サンタロサは専門性、規模、インテリア、デザイン外観、展望、田園性など、あらゆる面で最高の評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "サンタロサへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "白土交差点から芝谷教会方向に横断して約50m直進した後、横断歩道を再び横断し、右側に約500mほど直進するとサンタロサに到着します。"
        },
        {
            "question": "どのバスがサンタロサに行くことができますか？",
            "answer": "白土交差点を通る8、9、21、22、23、24、25、27、28,71,72,81,82,83,85,86番バスがサンタロサに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "もう一つのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "釜谷交差点からリッツプラザホテル方向に徒歩約800m直進して出てくる三叉路で右側に曲がり、ウンパプンチョンウナギに入るとサンタロサに到着することができます。"
        },
        {
            "question": "サンタロサの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンタロサの営業時間は毎日10:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "サンタロサでテイクアウトできるものはありますか？",
            "answer": "サンタロサでは一部の飲み物とコーヒー豆のみテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "サンタロサのメニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "サンタロサのメニューには産地別ドリップコーヒー、コールドブリュー、アインシュペナー、コールドブリューラテ、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート,カフェモカ,アフォガート,抹茶ラテ,チョコラテ,黒ごまラテ,さつまいもラテ,イチゴラテ,レッドベリーラテ，パッションフルーツラテなど様々なドリンクがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 631
    }
}